仲應唔應該去問？

其實都分咗成年時間
仲應唔應該去wts問吓佢最近點？
分得和平 唔係難睇果種

問

但係你目的係咩先

無 至少唔抱住會一齊番既心態先
順碎想知道問吓

真心？

真

點開個頭好？

你 最近還好嗎？

就咁 你最近點？會唔會好啲

尚愛看少女漫畫嗎？

笑

最近 近乎沒露面 你有新對像嗎？

夠啦 巴打